TVB攝影師旺角被襲

今晚晚間新聞講
攝影機全毀
攝影師被箍頸
無綫新聞繼續無畏無懼報導

抵死

唔係現場咪冇危險囉

支持無綫新聞收皮啊

手足只係condom，議席最重要。

記怯

未死就唔好講 都係當狗論 荼毒香港人

大快人心

唔好問我割唔割，呢啲直頭要加許

支持不過希望手足冇手尾

部攝影機零件自己脫落 唔好姓賴喎

識別TVB係咪有兩種方法?

有tvb logo
冇任何 logo

藍屍工具

我地單憑個d影片係未了解到發生咩事

Well done

WFC

收皮啦，CCTVB

有冇證據
情況咁亂
可能佢自己跌倒

幫攝影師肩頸按摩

都唔知係咪TVB記者

攝影機唔小心跌咗落地

支持cctvb繼續派人同儀器去現場直播

做得好

你又唔係示威者肚入面條蟲,你又點知佢係咪唔小心撞到

咁唔小心呀

佢自己跌好似係

打得好

好波

年輕一代一早放棄CCTVB

無線仆街最開心

送員工去死 抵讚

支持tvb！買定幾十部新機

CCTVB影唔到
無片
我見唔到
我剩係見到CCTVB日日做假新聞
挑釁，抹黑市民

有著數

您話係就係 ？
無Roll機 又無圖無片
我話CCTVB條友有超能力跳太高落力唔小心扔爛部機都得啦

Tvb= popo攝影隊

抵

播返被毀攝影機片段

無前因後果唔可以評估TVB攝影師係咪真係被襲

唔出來咪無事囉

旺角仲有直播, 一定係假

睇唔到，唔知

我睇唔到WO , 我唔知
淨係得佢自己睇到
好人好姐, 點會無啦啦比人搞?

搵佢出嚟

你講就信呀？
自己仆街想賴人？

我淨係見到兩班政見不同嘅人互毆
有人跌咗個攝影機

poor guy

都無跌耳仔，無事喎！

陳百祥：一定做咗衰野先俾人打

冇證冇據唔好亂講野
有片？單憑一條片睇唔出誰對誰錯 仆親可以流血 比人打都會流血 我地點知佢係仆親定比人打？

圖都無
9UP

唔出街咪無事囉

一早應該要

自己整爛就屈示威者整爛

抵撚死

唔好呀～
犯法嘢唔好做呀～
呀～～

自己跌倒又賴手足

驚就唔好出街
影野就唔好驚

自己仆到咁

冇人想理呀 食屎啦cctvb

攝影師呼吸不適
攝影機跌了在地上

Ho ball

佢讀OU DEGREE 但是走去做狗 垃圾

係撐警人士做

想呃保險

歡迎提供證據

小鳳姐出場

我見唔到

新生命教育協會平安福音中學嘅同學可以喺廁所幫周健強名留青史

唔出現響現場咪冇危險

冇人想知呀死撚開啦cctvb

哦 咁慘呀
下次唔好出街咪冇事囉

抵死啦造假新聞

我睇唔到喎

我見唔到啵～

好

部攝影機自行滑倒啫

不割

下次見到，記得叫佢地做「黑記」

馬騮頭助理處長：要了解前因後果，不能單憑一條片判斷

我睇唔到所以一定係假

攝影師摳鬥？

麻煩大家報Tvb記者位置 好擔心佢地

政見不同人士毆鬥

有請小鳳姐

無證無據任你up啦
一啲新聞操守都無

個攝影師好enjoy架

點搵出黎

黑記呀嘛

除咗tvb仲有邊間唔敢show logo啫

嘩好暴力

用番d 藍狗邏輯

你影倒部機比人打爛我就信

支持無綫新聞

收皮

咁繼續出黎無畏無懼報導假新聞
間衫記得有logo 如果唔係唔知你咁無畏無懼

Tvb次次報行蹤
搞到死左幾多個手足
831都係因為咁

我明明睇果段片係攝影師渣住D鐵通想打示威者

態度正確

我唔知你地睇到乜
我就睇唔到tvb俾人搞

驚就唔好出街

去得嗰度就預咗有風險

抵死啦

剪頭剪尾報黎有撚用

被狗打咋?

Tvb與在場人士發生衝突

新生命教育協會平安福音中學喺豐景園輕鐵站
有機會係屯元天

最期待既畫面

攝影師 與在場人有爭拗
跌了攝影機

抵啦

千祈唔好一邊打，一邊叫佢做黑記

學荷蘭叻話我睇唔到喎

冇logo

係真至好，唔好搞到我白開心

Good to know thx

自己友呀喂

搵人睇TVB直播cap圖認地點，冷氣軍師

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

我唔係現場,我睇唔到,我唔清楚

條友仲講輸民意就知道唔係自己友啦，下次打埋一份plz

唔好見一個打一個

Pish

我唔見

天譴吧~~~~~~~~~~~~~~~~

驚就唔好做fake news

我唔知佢地係咩人
我就睇唔到tvb有事總之就

我唔知，總知我就唔信

攝影機跌到了

CWB now

有d freelance攝記都無logo ga

我睇唔到，我唔信，我唔知

驚咪唔好出街

今時今日CCTVB所有員工 無一個係無辜

仆街cctvb 收皮啦屌

全白豐田prado(做咗wrapping)
每朝八點左右
都會有一架泊喺油麻地新填地街近永星里附近

狂賀！

油麻地 live

都岩 人就唔洗太重手

打記者唔好呀 下次睇清楚呀
打個陣唔好俾人影到嘛

唔洗講
我唔知佢咁多
總之我冇睇到喎

抵死 講完

仲有畫面
即係冇事啦

我睇唔到tvb俾人搞喎

Lm等睇李加超圖

未死即係冇事啦

可以叫手足去拜會下cctvb cam man

出得黎都預左危險

見唔到有人打tvb 記者

佢去得果度就有風險

CCTVB報嘅都係假新聞=所以無人受襲

睇唔到喎

做乜跣手跌咗部機

我睇唔到tvb有事
你鍾意點講都得
我唔知

電光火石間好難判斷

辭職保平安

無綫新聞攝影師晚上在旺角採訪期間，被黑衣人襲擊。

無綫新聞攝影師稱︰「在拍攝中，站在路上，不是有衝突發生。突然有數名黑衣人問我是否TVB，我答是，然後開始搶攝影機，他們拿著鐵棍，鐵棍有手臂般粗。攝影機、腳架被搶走，擲在地上，不斷打、打到粉碎。亦有人走過來箍我頸，有些人說只打機、不打人，但有人動手動著，箍頸、打人、拉人，扭傷頸和腳。」

攝影師要送院治理，並已報警。無綫電視譴責有關暴力行為，嚴重危害採訪隊人身安全和影響採訪工作，無綫將繼續無畏無懼，為觀眾報道。

可以留意下佢地個手咪
有線係黑手握藍咪 寫住「有線新聞」
Now係黑手握黑咪色 有個正方形咪牌 「now」
而TVB係銀手握啡咪/銀手握黑咪 佢地扑咪先會有咪牌 平時示威就一定冇咪牌
蘋果或者其他網媒個咪冇海綿好似下圖商台嗰個咁
手足可以留意下銀手握啡咪或者銀手握黑咪

我去個到就見唔臻有TVB記者被襲嘪

冇人睇到
佢話黑超特警組來都得

嘉許

痴線 你話係就係架

完美 繼續 其他區都要

跌左部攝影機姐

定位師

嘩 陳嘉欣整容失敗咁嘅樣

高度讚賞

連登哩樣就真係有料到

收皮啦 自己跌親又瀨人

明明係TVB挑釁港人
請TVB停止一切惡毒言論

抵撚死
做fake news做得咁開心

無畏無懼又唔show logo ?

明明tvb存在於另一個空間，點會有人打到佢

咁驚做咩
手足搭下膊頭啫
Target係機

立場哥哥喺LIVE話：就算立場唔同，
都唔應該攻擊任何前線記者/cam man。
我會鄧佢地唔抵，
不過tvb同其他紅底傳媒與香港人為敵
已經唔係一朝一夕，
你幫佢打工係你嘅選擇，
但幫佢打工其實已經係助紂為虐，
有咁耐時間比你轉工你唔轉，
咁就與人無尤。
而且蘋果/立場嘅記者，
就一直以來都係藍絲/黑警嘅針對目標，
理得你前唔前線。

我地都無畏無懼收tvb 皮

ip都唔洗check

keep 住CCTVB
我咩都睇唔到,只睇到部機自己係地下完~~~~~

係打鬥

終於有今日

tvb好撚鐘意追住人尾嚟影
其他攝記冇咁賤格

堅?!

唔割

其實攝影師好多黃
記者先藍......

影住堆野就係有人襲擊佢
我又睇唔到
都唔知點信tvb

呢啲我睇唔到

開香檳慶祝

又明明係部攝影機跌咗個攝影師。

做咩仆得咁傷？下次行路小心d

最仆街係唔係直播locate唔到

tvb係同個政府一樣咁仆街

學荷蘭叻話齋乜果位原來係 CCTVB 記者，我唔撚清楚喎

攝影師自己跣低咋 部機自己跣低又賴人?

我自己就見唔到呢啲情況發生，佢講就係架啦?

前線兄弟幹得好

都唔播嫁LA 影咩姐

辛苦影完咪又係用嚟刪剪做fake news
打爆cam係基本
攝記搵工大把選擇
唔好同我講為錢入tvb

係咪呀，七警又唔上庭

就算大公文匯都唔會俾人襲擊，因為他們冇影響力
Tvb陰陰濕濕扮中立

我都見到歐鬥 而且冇帶攻擊性武器
利申睇晒三個台嘅畫面

無綫聲稱係黑衣人
唔似係手足

我覺得tvb係話黑超特警組做

義士

曱甴王習曱甴推1

驚咪轉公司囉

片 係邊到...........

一定有直播咖佢，互動新聞台

tvb記者與現場人士互毆

最緊要係tvb已經唔係報導事實
係造新聞

跣低咋

攝影師？導演嚟㗎

仲跟稿嘅記者都係仆街

自從銅鑼灣有曱甴扮人後，好多媒體都用「黑衣人」取代「示威者」

又話無logo?
點知佢係tvb?

党宣傳部被襲
oh yech

明知自己個朵咁臭仲夠膽認
班狗私底下都唔敢自己係狗啦

抵撚死啦CCTVB

自己仆街又賴人, 正一CCTVB fake news

抵啦，做假新聞條數唔洗還？

有冇fax先？
我睇唔到，我唔知

支持無綫新聞
執笠

我平時睇三個台，淨係睇到有不同政見人士打鬥

追住影大頭都黃
要唔要幫你溫顧知新睇下當年tvb 攝影師點屌陳巧文？

笑死 又可以原句任用

打爛部機就ok，部機係最貴嘅

唔好打人，人哋都係揾兩餐

仆街 小學同學 同佢同一間小學真係想消毒

佢自己跌落黎

治癒

唔好再有人講係高層問題 記者同cam man 無辜

你會唔會話白衫有問題 前線黑警無辜

我淨係見到兩班政見不同嘅人互毆咋喎

點解咁都會知係佢
唔好推呀btw

其實警甴入面都有白警。。
on9999

我都想講...

就係佢地洗晒班年紀大嘅腦，變成藍絲。

今日晚間新聞條臭西，一報到美國國務卿屌中國似東德，就加重左語氣，垃圾臭西黎，新聞報導員係要中立陳述事實，屌佢老味加哂個人情感落去

仲要搵條攝影屍講
唔撚好話咩前線黃

佢自己仆街跌爛部機咋

記得你地無畏無懼的黨媒
手足們見到一定好好招呼😚

歡迎向警賊投訴課投訴

今時今日仲做緊既黃極都有限啦
俾你拍完拎片返到去 剪接部同你剪到變第樣野咁
咁都忍得真係屎都食得

仲做緊tvb既 一定無良心先

袁志偉應該無畏無懼親自再去拍啦。

正視聽!
CCTVB攝影師與喬裝示威者發生衝突

Tvb再出嚟會再出事

下次針對部機好啲
人就可以選擇性輕手啲

柒頭叻話齋，我乜都見唔倒喎！你Tvb講乜去屈人都得架啦，係咪？！

吓？乜CCTVB有新聞部嘅咩？根本佢播親都係宣傳片，從來冇新聞報道！跌咗部攝影機就大驚小怪，仲話"無綫將繼續無畏無懼，為觀眾報道"，其實只係"無綫將繼續無恥無良，為黨權宣傳"！

啲藍絲果陣同個印尼女記者講：
「做得記者就預左有風險」

⚠️聯署制裁TVB，爭你一個簽名& share⚠️
11月9日截止，92%完成，只欠 8000人聯署，最後衝刺❗️😖
.
請求美國請將電視廣播有限公司（TVB）高層納入《香港人權及民主法案》的制裁名單：

.
🇨🇳喉舌，抹黑反送中運動，日日唱衰🇺🇸❗️
🇺🇸共和黨Solomon Yue已經想做嘢，爭你加一腳👣

只係不同政見人士打鬥

電光火石之間好難判斷

以後要睇實tvb直播

李家超.jpg

香港人， 還拖！

唔洗出黎洗白啦屌你老母

耳仔都跌得
你部機都係跌低咋話

跌左個良心

tvb次次追住手足報寸 再過d片俾狗
一定要追住佢直播 打爆晒佢d機

跌咗部cam咋

Lol good job son

我今晚開香檳慶祝呀

開心

點解個camman咁誠實

哇抵撚死啊

呢d屬個別事件，吾去現場拍攝咪冇事囉

話tvb 有黃既
一係現職人員 一係on9

理得下層職員黃定藍
客觀事實就係佢地追住手足嚟影
報道偏頗再報串俾狗
手足有咩事就即刻拎d片上法庭
黑警既片就唔拎法庭
一定要追住直播 打爆佢部機

係唔係佢有乜所謂 冇一隻是無辜的

依D就真係開香檳慶祝

又跌左野咁唔小心

換做popo version 就明
藍衫散仔打完人 然後話白衫大石壓落去 迫佢地

Tvb 班賤種就係追住手足影
然後話袁花兩條友迫佢地做

支持手足

重有手有腳，香港人真係好善良

邊有被襲，攝影師同攝影機唔同政見而打鬥啫

電光石火下難以判斷佢係TVB攝影師

去得現場 就預就會有風險

我睇唔到係手足做
我亦都唔知

啱 佢又屈人 無片影到

我就係要呢啲

持不同意見人士發生爭執，記者攝影器材跌倒地上

有啲現場佢未必直接直播喺83台

吓我睇唔到 我唔信

遲到好過無做終須收TVB

去得果度就有風險，驚就唔好出街啦

比人打都要有片先得咖，一段錄音同一個人9up幾句，點信你呀？

真係好過份
但我鍾意

我睇唔到

我唔信喎
冇片證明啵
總之我唔知我唔信

cctvb成日出事……真係奇怪

我唔知 唔相信 唔清楚

今晚晚間新聞講
攝影機全毀
攝影師被箍頸
無綫新聞繼續無畏無懼報導得罪全港市民

睇唔到片，我自己用第一身角度錄一段出黎都得啦
搵鬼信，成日作新聞我先唔信

TVB唔洗驚
絕對唔好留手呀

全港罷工，蓄勢待發。

今舖割

作故佬使閪拍野咩
學下文匯大公呢啲尻作咪算囉

PS: 前線做得好

CCTVB又作假新聞??

係記者同攝影器材持不同政見，發生爭執

Tvb冇一個係無辜的

當狗隻處理

推呢個

Push

有冇片睇?

TG + FB
@sayno2tvb

攝影機掉落在地上 原因不明

好快到蘋果立場記者比黑衫警犬打

我唔信
我睇唔到

不如下次試下直接拎咗佢部機自己做直播

Tvb咁唔小心仆親呀🤣🤣🤣

哦

黎多幾次我睇下仲係咪咁無畏
下次叫袁花黃淑明自己去報

邊個手足做既, 出黎認左佢, 我要俾個good你

講到冇試過咁

新職業

cctvb死快Ｄ

人地唔識cut你咩

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

TVB新聞部全部都作故仔咁造假新聞
中共國營電視台抵啦

藍屍又搞黑記

箍頸又吹

都係果句
只要手足冇事就冇可能割

不關心
Next

11.11 十八區七點 黎明行動

連行家都唔會幫TVB
你估仲係頭幾個月咩
TVB已經冇料到 只有一直被清算

tvb不如摺埋新聞部啦

不如直接轉播CCTV新聞

我睇唔到, 我唔知

比左成幾個月時間都仲留係tvb嘅人
各位手足根本都唔需要客氣
一定唔係自己友

在大6廣東地區佢巳代替左CCTV

鬼係報導新聞
係造新聞咋

希望大家到哩刻除左心底支持
要真係講出黎話比手足知應該繼續

再潔癖 無人會打狗

咁熟口面

其實01仲抵死

係 唔再係割唔割既問題

係「支持」啊

當場打死TVB我都支持呀

可能你講完之後就驚到換車

佢話鐵通粗過手臂
粗過鳩就話信下你啫
粗過手臂點拎

TVB作故仔都唔係第一日嘅事啦

會唔會遲左D

如果香港唔系走到咁極端

吓！
新聞自由係應該得到尊重同保障！

不過唔適用於製作假新聞既人

我覺得tvb又造假新聞了！！！

唔信tvb

點解？
附近係CCTVB studio?

TVB又屈人

keep 住

得啦知啦 警察都有白警係咪

對腳呢？
對腳有冇事

支持

你唔喺現場 又點樣單憑影片入面嘅畫面去了解當時情況？

「一個人嘅耳仔跌落地下」咁新聞都可以出得街嘅傳媒，「一部攝影機惡意破壞地面不果，反被粉碎」又有幾出奇呀？

手滑跌爛又話比人打，痴孖筋。

手足真係睇得好透

又少了一部機採訪

TVB 上市大把錢，對佢來講濕濕碎啦，買返部機，銀紙搞掂，

反而攝影師開唔到工先重要，臨時臨急，無人能代替佢位置

電光火石

一早要做，等班仆街冇得再作新聞

香港咁多藍絲要多謝 CCTVB !!!

推

部攝影機黃定藍？

好波，裝修到狗隻身上

聽講部機幾廿萬部架
但用靚機影咗事實又唔播，用嚟歪曲事實，值咩？
抺黑需要用咁貴嘅機？用番華為小米影咪得囉

阻膠應該起底宣揚出去，好波

ho ball

tvb其實唔洗出啦 自己返去9作個story咪得囉

攝影機壞晒做唔到新聞

Quote 其他台出囉

看圖作文就得。使撚現場影野咩

我唔知！我唔識！我唔信！我睇唔到！唔關我事！

睇唔倒。有500幾萬人仲支持cctvb，我完全唔信cctvb會俾人攻擊。

柳俊江話白頭camman係好人，因為做開新聞攝影好難轉行先繼續留係CCTVB

禁制令呢

忍受到俾人亂作故仔

好失望
點解記者無傷到

唔傷個CAMMAN其實冇問題，你打爛佢部機關佢撚事，佢都係照出糧

攝影師拍晒係高層剪過唔比播 搞個攝影師做嘜

阻膠唔係手足唔係同路人
成日話人重手阻阻阻 黑警爆頭你唔擋
欺善怕惡

3次機會唔走私埋都唔割

唔好打頭 打關節

邊個臭西, 臭家欣 定 臭 君蕊

想知點先知佢係cctvb

依家冇哂佢公司logo
想屌佢都唔得

協助散播假消息 協助中共抺黑

今次手足直接問

打得好cctvb

咪撚柒啦 葉公好龍撚
何妖又話對家做
郁tvb又話卧底

邊有人搞佢姐，又唔見有人搞我

因為你assume cam man 係好人

唔洗攝影機都作到新聞

成個不公報導係一個體制系統
環環相扣

假如你嘅講法係真 係成立
你都可以話剪片嗰個都係無辜 只係高層叫
其實高層都係無辜 都係由上一層權力人士指點
再上一層都係無辜
........

呢啲就要叫平庸嘅邪惡
覺得自己做嘅野無錯 而實際真係參與其中
係邪惡嘅一少環
如果無呢啲一少環 希特拉就唔會屠殺到人

如果真係無辦法 為生計 而一定要參與
就請參考「槍口抬高一厘米原則」
同埋不幸遇到呢啲被襲事件
請唔好怪責人
因為喺他人眼中 佢實實在在真係體制一環

有嘅，見到嘅，唔洗指意再出現
佢一世唔好做直播囉

我見到係部攝影機同其他人士毆鬥

我都係咁話
你轉台唔撚撈, 佢咪搵其他人出去報
其他人見做cctvb 攝記咁撚危險
自自然然無人做
跟手無線日日鳩播習近平啲片
咪等變亞視收皮

雖然係CCTVB, 但都唔好搞 PRESS啦

台灣都一樣有黃藍PRESS
見唔見台灣咁搞人?
民主係要咩人都要尊重就算唔同意都唔可以咁做

睇野原來可以咁單一 智力有問題定點

藍到黑既人 自有報應

唔打仆街電視台嘅工，咪就冇事
周身賤格

返大陸啦！袁狗

阻膠
制度內做到嘅一早做咗啦
革命不是請客食飯呀

從源頭入手 減少做新聞機會
與其剪完係度搬弄是非 不如一開始就唔比佢有機會錄

你都ON9
謝振中其實係黃絲 係高層逼佢照稿讀 搞佢做乜

咁撐武裝恐怖份子，咪用返阿蛇果句驚就唔好出街袋住先

當係一個邪惡體制中
個體制目的做嘅野係邪惡
作為體制嘅一少部份
就算負責嘅野似係無邪惡成份
都係幫助體制完成邪惡嘅目的
例如一個只係負責閂埋毒氣房度門嘅守衛

我敢肯定 差佬入面
都實會有一個係好人 佢為生計好 定一或想潛伏都好
假如呢個好人 不幸被抗爭者襲擊
你認為錯係邊 責任喺邊個度

"民主係要咩人都要尊重就算唔同意都唔可以咁做"
當呢家唔係一個民主社會 差佬賤視市民生命
市民生命得唔到保障 自由一再被剝削
請唔好再用"民主"之名 為當權嘅體制辯護
而係為弱勢辯護

又有左膠搞事

打機唔好打人
打爆曬你d機睇你點影

一定唔好搞落order嘅高層啊

直頭大快人心

好撚暴力 我地要讉責暴力

自己甩姐
好似甩耳咁 係咪?

都係嗰句
我地做咗真係犯法嘅嘢
俾狗拉到會有懲罰
但班冚家剷做咪啲喪盡天良嘅事
完全無任何後果

我唔系好明白點解襲擊tvb攝影司,我覺得決定剪走邊d 片或者點樣報導既系高層,攝影司系現場系好難即時決定影邊d 唔影邊d,梗系盡量影之後至算,唔該考慮下做野對準d 焦點.小小愚見.

Tvb 前線記者同警甴無分別

我想問係咪有個cctvb 女主播去左有線？
呢排睇live 都聽到有把女聲好似cctvb 既女主播

陳洛鈞？過咗好耐了。
有線陳雅怡過咗85，好似係仆街黃淑明撬佢過檔。

算唔算係為良知過檔

哎唷唷

唔好咁啦

係咪自己掉左部機

好似你地報人地沒左隻耳仔咁

push

自己跌親咋話

陳洛鈞大概2018年過檔。
仲有條余浩宗，2015年去TVB，2016年走，而家做HR。佢係因為袁志偉鬧佢髮型而走，同新聞操守關係不大。佢係臨走先狂屌袁志偉。2014年佔中，暗角七狗事件，袁志偉已經仆街啦！講記者唔係警察肚裡面條蟲。覺得袁志偉係仆街，2015年仲入去做？之前仲被人翻舊帳話旺角騷亂係咁問記者有冇狗受傷，成日話有狗受傷，（詳細：）。近排翻炒自己當年離職。我覺得佢係呃like呃光環。我IG問過佢上述問題，佢冇答我。
6月至今或者就走嘅唔好太快幫佢哋帶光環，有D唔排除好似金盈呢類。

市民懷疑TVB攝影機渣住攻擊性武器，並非攝影器材

但至少陳洛鈞而家做有線live 既時候，描述示威片段都幾中立下，唔會抹黑示威者 / 試圖幫黑警洗白
我覺得都算合格啦

點嘉許呢班手足
Tvb新聞部員工全部都係幫兇

呢幅圖真係無撚敵

fake news，冇搞camman，只係扑爛佢部機，白頭佬知手足嘅目標唔係佢

打左好多次啦，你瞓左幾耐？

TVB記者跌咗部攝影機
TVB攝影機跌咗啲零件
完

睇嚟我好有潛質入TVB做

唔好咁做

提議黎緊幾晚
捉tvb新聞記者
然後一路扑攝影機
一路屌袁志偉
比佢地收音

有冇耳仔跌落地下？

G支

坐係冷氣房講野就緊係無畏無懼啦 又唔係你出去
連自己友都想推出去死

良心跌左落地

新聞透視其實算正常 不過新聞就真係

唔認係TVB咪唔會俾人打囉

新聞透視正常？咪又一樣洗腦：
新聞透視又嚟料

攝影機好慘
希望下世投胎唔好投喺cctvb攝影師手上

一啲都唔正常

其實唔使打卒仔，邊個係TVB落廣告就罷買，上FB/IG/Twitter洗佢版。佢哋而家已經開始仆街。要打嘅梗係打晒啲股東高層，打卒仔只係一時快感。

推 gd job

又跌左部cam

今日cctvb出盡全力抹黑抗爭者

TVB見一次打一次